覺唔覺情人節送花好撚戇鳩？

我寧願折現加一半俾佢都唔肯
幾日後就變垃圾買黎做乜鳩

有冇啲假花個樣可以以假亂真？
每年循環再用都冇咁戇鳩